黑警飯局拍片個個係諗咩？真手足？

一開始已經叫唔好錄
定藍絲廢老篤灰賣條片俾傳媒?
有無廿萬？

好似係唯唯拍?

陳展鵬拍架

豬隊友

咁開心 點會唔拍

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

拍左又點
係度笑下 做下茶餘飯後話題姐
信我 3日
大家會唔記得

朱sir
拍出黎話比全香港知
佢出咗冊之後仲威過以前
同班大明星攬頭攬頸

醒啲好唔好！人哋嚟支持你哋害死人
Fxxk reply Please

如果手足係偽人
可以宣佈定退出娛樂圈

行得企企得正，怕咩俾人睇

親共理論：
被問及如何看待港人擔心「一地兩檢」的問題，羅太表示「自己行得正企得正就不必擔心」

郭偉強強調，香港作為中國的特區，跟隨國家立國歌法是最理所當然的。今次立法內容有所規限，刑責是針對以國歌進行商業活動或不當行為，以至故意貶損國歌的行為。「換言之，正經地奏國歌、唱國歌，給予國歌一點尊重，行得正企得正，何須怕立例。

有黑社會在席 唔會冇得跟

唔知邊個拍
但啲廢老大媽都好鍾意拎機周圍拍再up上網
唔一定手足啦 係都唔好認啦

要搶口罩

警黑合作？ 警暴？ 防到病毒架？

豬sir 拍架

朱蛇

拍就一定朱蛇
但揚出黎既就唔知 一係就朱蛇豬隊友一係就有手足係朱蛇個圈子度

朱sir 最想攬炒

朱sir:你老味坐撚咗咁耐，今次你仲唔冚家鏟